強烈建議開個「二手買賣台」

如題，連登只做平台角色，一切交易會員自理

AGGER